踩完線 斬完人 跑走 都幾醉下喎

原來飲醉左係咁
利申：千杯不醉